Non jupas 求救 應唔應該入BU Business!?

HKCC year 1 non-jupas cgpa3.9 收到Bu business offer 應唔應該去？

唔應該

努力多年仲好啦

既然下年都穩入city poly
點解要入浸中

點解你覺得可以穩入city poly? 同埋下年要interview🤯

毒到唔敢interview?

究竟香港人有幾鍾意business
一車車出黎萬五蚊

一黎 city有d科唔洗in架 finance banl個d
二黎 poly幾睇重gpa

你呢個gpa練好d interview, ust都入到

Thank you🙇🏻‍♀️🙏🏻

但year2 讀嘅野深左會驚未必keep到個gpa

痴線 3.9讀BU 等多年啦
真係入左BU我諗你會後悔到quit u

點解讀bu要讀Business

利申 bu人

點解？

因為本身讀business

我意思係點解你唔揀其他好啲嘅u
浸中好明顯就係文科仔天下

本身未派grade個陣都唔預自己gpa會幾高所以無報到其他

然後報左poly無offer

我見你浸大都係得 year 1 offer
有冇諗住做一年相關嘅工作
下年再報poly? 搏下入year3?

我係hkcc year 1升 Bu year 1
無gap year

係咪好想一年走? 想要U life, 感覺完整啲?
係嘅 我會建議你入
但如果其實想入好啲嘅大學
建議你留多一年
因為下年keep住CGPA 3.9+
基本上三大都有機
你year1呢個分 可惜你冇報其他U
如果唔係應該唔單止有BU offer
同埋你DSE 係幾多分?

DSE 19分
但覺得自己year 2未必keep到個CGPA

有冇跛腳？19分夠做啦
讀多一年就要辛苦少少㗎喇

無跛腳
主要驚未必keep到個gpa

咁就真係冇辦法
睇你肯唔肯堅持多一年
同埋睇你係會校名定係為大學生活

係 所以真係唔知

下年gpa通脹
你year 1 to year 1有得走好快啲走 留多年cc風險又會大啲